首先，倫理學的命題比邏輯和數學的真理更難精確地建構起來。 宇宙分辨是非-第89期:黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鸚鵡螺號 
 關於倫理的柏拉圖主義仍然是一個受歡迎的選擇，但它的倡導者面臨著一個關於道德知識的深刻問題。 宇宙分辨是非-第89期:黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鸚鵡螺號 
 安全、倫理和監管委員會正在加快審批進程，將審批程序排在其他疫苗和藥物之前。 牛津科學家:這是我們為讓冠狀病毒疫苗獲得批准所採取的最後步驟麗貝卡·阿什菲爾德| 2020年9月9日|奇點中心 
 噴灑洗碗水時要遵守不留痕跡的道德準則。 野營烹飪絕對初學者指南|AC希爾頓| 2020年9月5日|戶外在線 
 我們可以討論這種做法的優點和道德，以及新聞出版商是否應該受到“自由市場”的壓力。 谷歌將推出“增強新聞敘事”項目，使用授權內容 
 巴赫納說，他很難把自己的職業道德介紹給當地人和他的團隊，也很難與他們分享自己的願景。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 “黑人社區”、“黑人價值倫理”以及對“黑人價值體系”的堅持，都被反覆提及。 牧師Jeremiah Wright比Scalise還糟糕|Ron Christie | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 共和黨應該把職業道德作為自己的座右銘，而且這次要表現得認真一點。 布什、克里斯蒂、羅姆尼:誰將成為共和黨的階級勇士? |Lloyd Green 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 在那個年紀，除了職業道德、對總統的強烈忠誠和我的想法，我幾乎沒有什麼影響力。 我認識的瓦萊麗·賈勒特:她如何拯救了奧巴馬的競選，為什麼她是不可或缺的|約書亞·杜波依斯| 2014年11月18日|每日野獸 
 我們現在有機會做我們年輕時做過的事情，但以我們現在的頭腦和職業道德。 不是液體夢:O-Town回來了，寶貝。 但阿什利在哪兒? | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 最終，在他們真正形成一種穩定的倫理之前，就會有人來整理這整個混亂的局面。 間接|埃弗雷特·b·科爾 
 但他們說，種植羽衣甘藍是有理由的，甚至在倫理和宗教方面，常識也有一席之地。 羅伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯頓版第11卷(25頁)|羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 在很多情況下，偏離了嚴格的道德準則，你並沒有傷害到任何人，你只是傷害了自己的靈魂。 回憶我的童年和青年|喬治·布蘭德斯 
 從童年起，誠實和道德就是他最喜愛的品質——他喜歡躺在倫理的外衣下。 美國革命的聖賢和英雄|L。 卡羅爾賈德森 
 但當記者要求他把哲學和三重倫理用語言表達出來時，他總是帶著高傲的微笑回答。 零數據|查爾斯·薩弗羅